女人點解咁撚中意Z字行？唔撚識向前行既？

有無巴發覺，男人硬係多數向前行，緊守自己行車線，女人就係打斜、Z字咁行，成日行左行右咁前進

有時我趕時間行快啲，無啦啦前面就有人"zip"埋黎阻撚住哂

有無絲解釋下？

成日都左cut右cut

平排

立法規定女人行路都要打燈
最好安排慢線

仲有，成鳩日對手fing到步操咁，人逼時一定比佢打到

仲有會轉身撞個三分波埋黎

因為自私，尋找最適合自己嘅行車線，要人地去遷就同迎合自己，你唔避，hi親吓就叫非禮毀你一生，大概係咁。